有無ching 仲排緊mtr

排緊反方向了
到時一放工時間
我就排第一

八點幾排到而家

邊個站？

大圍

到底有冇車出九龍？

無

岩岩上車番工

你就好啦